點解蕭生咁重視疫情？？

日日講

因為你戇鳩

連登都日日講

因為真係大件事囉

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

日日燈

佢一時話冇事一時話冇得救冇路捉